
                      Pues me estaba gustando la película hasta que oí el doblaje que le pusieron a Rubén Blades. Una pregunta para quien sepa contestarla: ¿por qué coño se empeñan los españoles en imitar a cubanos, cuando está claro que no les sale, y no ponen a un actor cubano a doblar al personaje? ¿Será porque no hay actores cubanos en España que puedan hacerlo?... que alguien me lo explique. Incluso el mismo Rubén podría haberlo hecho perfecto con su voz.
        
            